## OOP17 - Oleg Konchenkov, Andrea Manoni, Nicola Tamburini, Nicola Zamagni - Tank Fury


Il gruppo si pone l'obbiettivo di realizzare una versione liberamente ispirata al gioco Scorched Earth, gioco di artiglieria a turni. Durante ogni partita i giocatori si danno battaglia in un terreno bidimensionale (vista laterale), ognuno con il proprio carro armato. Durante il proprio turno, ogni giocatore, può aggiustare l'angolo di elevazione e la potenza della propria torretta per cercare di colpire gli avversari, nel tentativo di rimanere l'ultimo sopravvissuto. Il campo da gioco è variabile da partita a partita sia per conformazione che per tutti quegli aspetti fisici che influenzano le traiettorie del proiettile come ad esempio il vento.